華為恐遭美封殺 陸：反對他國以國內法控制他人

被問及中國大陸科技大廠華為是否違反美國制裁伊朗的規定時，大陸外交部發言人華春瑩今天表示，中國反對一國以其國內法控制他人。

路透社報導，華春瑩在每日簡報中做出這番評論，她並呼籲美國勿做出任何會傷害開放的國際貿易之舉。

根據瞭解內情的消息人士，紐約檢方一直在調查華為是否違反美國制裁伊朗的規定。

咁搞笑 ? 咁 google amazon apple , whatsapp , visa , master, facebook
果d 原來係唔想做中國人生意 , 明哂

何志平有救了

桂民海又放得未？

美國：不容許外國勢力說三道四

谷歌臉書必須遵守中國法律才能進中國- 萬維讀者網
述评：外企必须严格遵守中国的安全法律-新华网 - 新华社
李毅中：进入中国市场必须遵守中国法律_科技_腾讯网
王德华：要赢得中国市场，就必须遵守中国法律 - 手机环球网 - 环球时报

中小学生应知法律知识问答: - Google 图书结果

李晓玲 张茗馨 - 2015
我国的法律能管在中国境内的外国人吗?能。《中华人民共和国外国人入出境管理法(草案)》第五条规定:“外国人在中国境内,必须遵守中国法律,不得危害中国国家安全、损害社会公共利益、破坏社会公共秩序。”第十六条规定“对不遵守中国法律的外国人,中国政府主管机关可以缩短其在中国停留的期限或者取消其在中国居留的资格

李毅中谈谷歌：进入中国市场必须遵守中国法律法规_两会_财经_凤凰网
中国重申，外国在华企业必须遵守中国法律| 德国之声中文网中国新闻 ...

新华社北京3月23日电国务院新闻办公室网络局负责人今天凌晨就谷歌公司宣布停止按照中国法律规定的对有害信息过滤，将搜索服务由中国内地转至香港发表谈话。 这位负责人指出，外国公司在中国经营必须遵守中国法律